有無巴絲知邊度有的自訂公仔？

如題,因為有朋友好鍾意snapchat emoji 其中一隻公仔，所以想整一個實物送比佢，有無巴絲知道可以點做好

同問留名

淘寶

關鍵字係？頭先搵自訂公仔 佢出既係硬公仔
因為朋友鍾意毛公仔，想整毛公仔比佢，但打自訂毛公仔就唔係個回事

打 訂製毛公仔 會唔會好啲

哇你個名嚇親我，我bb 個陣既乳名係叫碌碌
我上左ig shop 搵整勾織公仔既鋪，pm左2 間問

邊兩間？

個2 間都唔理我，但我fb 搵到一間，搵左佢整，你可以試試佢

現時點有